反包圍有個要點大家要留意

你反包圍對方既時候，如果對方仲係可以源源不絕咁輪更，送糧送彈藥既話，你地既反包圍其實係無意思

之後對方再反包圍你個反包圍

傻乎乎

引開敵方，係要敵方理你先叫成功，做完敵軍冇反應就要變

而家講緊反包圍，唔係開花喎

一定要斷對方支援